無端端係電話聯絡人搵到「連登仔」

如題 唔知開咩台

都幾肯定我無save過人做連登仔 亦都完全唔識個電話號碼嘅主人
㩒過落wtsapp同tg睇
wts完全無對話紀錄 tg條link失效
屌 痴撚線 邊撚個嚟

打過去問下

係咪有人係連登自爆 你屎忽痕save人電話號碼

有機

我走去search自己個電話簿
又真係有兩個

因為我都會 睇吓佢wtsapp有冇profile pic